有咩軟件check電腦用左幾耐

有咩軟件check電腦用左幾耐

有咩軟件check電腦由一開始到而家用左幾耐

咩叫由一開始？
由生產開始？
由裝機開始？
由boot機開始？
由裝windows開始
由boot入windows開始？
由你按個開始制開始？
由你裝個check電腦用左幾耐既software開始？

sorry
由裝windows開始

咁有冇

CHECK HDD 用左幾耐就有
crystaldiskinfo

煩似咁

都好 thank you

其實OS嘅野可以Reinstall 嘅

機裏面個BIOS release date count到今日有幾耐我就知 :

純粹想知幾耐姐

systeminfo command (windows)

Aida64 睇到你裝windows後第一次boot機嘅時間（好似係）

slmgr /dlv 睇到你幾時啟用windows（好似係）

唔該曬師兄